尿滲滴漏好煩

有冇人知點解同點解決好煩

唔食吸毒咪唔會失禁

推

冇

睇醫生

之前睇醫生
叫我屙完尿頂頂個袋底
會必多少少出黎

360度轉身，再打兩個筋斗、包保可以fing走晒d尿

前列腺位置

漏幾多